朋友下個月生，bb爸爸姓許，做紀律部隊

爸爸唔好唔要我，都叫咗你用杜記㗎啦

我想同返我啲兄弟姊妹相認，我知爸爸你收埋咗好多姐姐唔比媽咪知

你係咪就係我細佬
好掛住你啊

癡線，做紀律部隊，鬼知個BB係邊個嘅咩

許鎮德

你真係我哥哥
都話爸爸呃咗媽咪好耐

我爸爸好正直，點會係當差嘅呢

點解會係飲食台

媽咪話好耐無見過爸爸啦
你有無見過佢呀

冇呀
佢話工作忙，都好耐冇見過
爸爸你去咗邊呀

大個唔好當差啦

去教書啦！ 做副校

就叫 許頌星 啦

可唔可以講下咩事

都話爸爸唔係當差，佢嗰行係連登有光環

聽講爸爸好中意係舊登同連登識姐姐架，會唔會可以係度搵番佢呀

唔怪得開喺飲食台啦
有冇多啲資料幫你地搵爸爸？

幫推揾爸爸

除咗搵返爸爸，其實我仲希望大家可以幫我改名

個bb爸爸一定係學堂人
啲生活咁淫亂😄

巴打你會唔會識得我爸爸？

唔識丫
我都唔係畜牲😁

爸爸唔係警犬嚟
佢好正直，仲可以帶住光環開工

咩事有冇賴人bell

改左名未

未呀，我想個名係有三點水，因為爸爸返工要用好多水

許柒投